依家大陸D電話騙案真係好無誠意🤔

［member]早幾日去開左張太空sim 中移動
跟手今日有個電話call黎 話我電話中止服務
有咩查詢問題再轉接到上台問 心諗開得太空sim都唔想咁麻煩 跟手有個講蝗語既大陸女人問我咩事 問我咩名 咁我作完個名佢就叫我提供身分證俾佢查 我先發現詐騙 跟手唔講佢就cut我線 有無巴打想打去撚狗[/member]

Push